［一人一post］ 1.29 三罷黎明

地點請參考各大地區tg

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

入去自推十連！要十分鐘內上熱門！

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

pishhhhh

推

但係而家醫護2.3先罷工，點搞

其實今次可以直情話係整個世紀香港人罷唔罷到工嘅試金石
如果今次大家面對疫症+民主困局+無能政府 都罷唔到工嘅
咁就真係代表永遠香港都罷唔到工㗎啦
咁場運動真係等收皮